唔識英文 有無人翻譯高普Daddy講咩

老虎撚呢條契弟 我唔知前世得罪佢乜野

比預期踢得好～
我決定繼續用懦夫雲